其實777係大學學監黎

屌那星叫自己軍隊攻入自己地方 重可以去出席酒會

真係漢奸黎